有冇突然掛住一個人 入嚟聽下歌

之前開過post 話咗唱成首歌又走咗數
忽然諗起一個人 所以送首突然好想你比咁多位巴絲
多謝支持

好好聽

想喊

多謝你

開心啲

一路都好掛住你，Daisy

我都想唱返首

唱啦

Download 邊個app

我用garage band

好好聽
絲打 求加telegram認識認識

伴奏呢

利申死毒撚telegram都唔玩

我都係google search

推

聽到喊 真係好掛住佢

新正頭開心啲

好鍾意呢種細細聲輕吟嘅唱歌方式
就似雨咁一滴一滴滴到入心

BTW唱得唔錯

恭喜發財 多謝絲打